# Описание методов АПИ, связанных с достижениями клуба

## Загрузка списка достижений

### URL

`GET club/achievements`

### Ответ

```json
[
    {
        "iconUrl":"http://icon.com/1",
        "year":"2017",
        "title":"Чемпион России"
    },
    {
        "iconUrl":"http://icon.com/1",
        "year":"1970, 1971, 1977, 2010",
        "title":"Четырехкратный обладатель Кубка Вооруженных сил"
    }
]
```